關於我對今次封關行動嘅尷尬事

1. 我唔記得買膠水喉用黎洗屎眼
2. 我發現啲釘俾我老母用黎釘木板，用撚曬
3. 我依家醒左
4. 我屋企好撚多都係和理膠，淨係識嗌口號。
5. 光復香港，香港獨立。